班垃圾3毛周圍叫人唔好上街，話會有風險喎！

你班垃圾為左幫共產黨為穩，賺個些小錢
無所不用其極，周圍洗太平地

你同我地講有風險又話有危險無謂斷送自己前途

咁我想同你班垃圾講

如果任由逃犯條例通過左，咁香港人個刻已經無晒前途無晒希望，到時既香港人亦已經無野可以再輸
要賠上既梗加係個人既言論同自由

所以我地一班有良知既香港人聽日就梗加要上街同你班垃圾死過

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

佢地出黎咪有風險囉

3毛死未

班3毛仲以為自己好撚醒為咗少少錢搞冧香港，俾中共利用完之後咪又係送晒入集中營，以為企共狗嗰邊實冇事，香港今日玩完你班3毛聽日都仆街

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊 在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 反人權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 永續中國人身份 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為